一退就解放軍落黎，一退就比中共打壓

警察個邊覺得一退， 香港就亂， 解放軍落黎

示威者個邊就覺得一退，香港就會被中共打壓

兩邊都係反共

最怕佢唔落黎